正確救手足技巧！！！！

助跑撞狗！！！
如果逃走緊既時候
眼唔好只係和前看
你地要久唔久望向後面
留意手足情況

如果情況允許既話
只要有兩位手足 願意回頭 救人
救走機會率有70%

背囊只帶一邊 速龍狗好興拉背囊

利申：非冷氣軍師
唔希望再見到有手足被捕
狗察手段愈黎愈強硬
目的係10.1前 完結所有示威活動

Push

有片
記得去救身邊受困嘅手足［有片］

Push 打錯字

專攻下盤！掃堂腿！

3個人就可以制衡一隻狗

Push 樓上有條片 完美正確示範